點解cctvb呢d奶共傳媒都有打手？

佢係大台大影響力就唔可以屌？
咁共產黨你都唔撚好屌啦係咪？

奶共傳媒出賣香港人作新聞，點解唔屌得？
做得奶共狗就預左畀人屌啦？

下
奶共嘢先有$請打手

叫五毛

連登日報—CCTVB既然支持獨裁政權，憑乜撚嘢要求新聞自由?

叫人同情奶共傳媒，呢度係連登，點解咁多鳩人鳩地d廢老發言？

黑警都有打手 CCTVB點解唔可以?

連登一早大把3毛5毛滲透
你竟然唔知？

要諗下近年多左幾多新香港人

同我一樣諗法，做得奶共狗學乜鳩野講人權呀？

平時都無人幫cctvb講好話，但今日好多cctvb打手衝哂出黎。

我梗係知啦，我出好多屌五毛post啦，不過好意外連cctvb都有打手敢衝出黎柒

因為班撚樣要睇愛回家

新港蝗同蝗都無分別啦

你咁鍾意共產黨，就俾你感受下大陸做記者被人搞嘅滋味

無撚骨氣，係要追住垃圾劇黎睇

根本就係，對住奶共狗洗撚同佢客氣，佢地奶共賣香港就要屌啦。

CCTVB死全家就梗架啦

不過反還反，真係要用D策略咁反；阻鏡頭唔係好招

無線新聞 出賣港人

Push

啱，同埋屌都要有 策略，例如屌佢地一味奶共同作新聞出賣港人。

鬧佢應該就唔緊要 唔好擋鏡頭係重點 鏡頭係中立既 唔到大家唔認

畀佢影佢都係播對港共政府有利d野啦

cctvb 奶共最強

有d打手話屌cctvb要記得cctvb以前d貢獻，你都on撚鳩，咁屌共產黨之前係咪要記住共產黨以前d貢獻呀？如果有